遇渣男界王子！暗黑林志玲1舉動癱瘓網路 深夜爆被偷錢

語音社群App「clubhouse」爆紅，不少人紛紛「求上車」，日本AV女優「暗黑林志玲」波多野結衣2日「開房間」後，一口氣讓5000人聊天室瞬間滿員，癱瘓網路，很多網友哭喊「想進去」，為了能和更多的粉絲交流，波多野結衣7日晚間再開聊天室，這次她主動分享了戀愛經驗。

▲波多野結衣有「暗黑林志玲」之稱。（圖／翻攝自波多野結衣推特）

波多野結衣和其他幾位女優相約「開房」，再次吸引眾多網友湧入，這次她們主要聊的是「戀愛諮詢」，波多野結衣就說，自己遇到很多渣男，「一開始感覺還好好的，後來就露出渣面目」，她舉例，曾經幫前男友付手機費，「也不是我想這麼做，就自然而然變成那樣」，甚至還有發生過，2人明明還沒正式確認關係，男方第二次見面就喊沒錢，「直接要我出拿錢救濟他」。

▲波多野結衣玩「Clubhouse」吐渣男情史。（圖／翻攝自波多野結衣推特）

波多野結衣表示，和交往對象分手的主要原因，幾乎都是跟錢有關，「有人是平常就已經用我的錢了，最後變成直接偷我的錢」，她無奈遇到很多「渣男界王子」，坦言自己其實能原諒偷吃，「但踩到我底線的話，我就會毅然提分手」，其他在裡頭的男網友都說波多野結衣是「專門培養渣男菁英」，也難過她很難遇真愛，「竟然波多野辛苦賺來的血汗錢，真的是渣」。

其實真係要揾個埋單的 應該排隊排到彌敦道咁長

點解啲柒頭可以咁好命

人以群分
物以類聚

你係咩人就會接觸到咩人
唔係諗住搵到個乖仔荀盤埋你單丫痳
發下夢好啦